按摩其實有乜用？

有用

按完酸痛一輪，之後咪又緊番

按摩果下好舒服

血液循環

舒服!